一日多D嘔左成「碗」痰出黎

是否就黎死

有圖 但我覺得冇人想睇
而家成碗痰係臉前 臭到仆街

個碗80%滿

不能只有我看到

有無白色珍珠

是否就黎死 但我仲聞到野

比幾多錢你願意飲番成碗痰?

圖?

冇

食好多煙？

[img]圖片網址[/img]

無圖你話嘔咗一百碗都得啦

唔煙唔酒

圖

無圖你話嘔屎都得啦

你地話要架咋 等陣唔好屌番我轉頭

下世小心d

圖？

Ok

去睇醫生 仲上黎問

冇圖開乜野post

如果呢幾日都係咁去睇醫生
唔係想嚇你，但我老豆唔煙唔酒上年發現肺癌未期
兩三個月後就走咗，其中一個症狀就係無啦啦好多痰

Hello 無圖

點解要用個碗裝住

唔係呀嘛
話時話呢幾日突然攰到仆街 講緊平均日訓16個鐘個隻
係咪就黎死

慎入

因為每分每秒都有痰出

有圖了

普通料

係咪唔洗死了

下世小心

聞都唔想聞 仲要我飲

臭到仆街

仲KEEP住嘔緊

咁似發蛋 發發下唔發嘅狀態

點解要儲。。。

白色應該還好？至少唔係啡色？

咁似我前幾日整嘅疏乎厘個漿
可以拎去焗

但咁大個人第一次咁短時間嘔咁多出黎

發達大計

認真
心臟有事
快啲去急症

扮咩有泡既水扮痰

仲等咩
即刻去睇啦

圖呢
你洗唔洗買過痰罐

膿都冇收皮啦

RIP

想知有咩關聯

去睇醫生啦

認真 去睇急症
有冇氣促？暈？
正常嘅痰唔應該咁稀 同有foam

拎去賣，長賣長有

冇暈都有啲氣促

稀係咪好事

其實點解會有諗頭到用隻碗來特登裝住D痰?
正常唔係吐落洗手盤 / 廁所跟住沖走佢咩

有心吹水就p好少少啦

奶蓋

唔好問連登仔，直接睇醫生

最大問題係啲泡
正常嘅唔會有咁多泡
通常有幾個可能性
COPD(慢性阻塞性肺病)
GERD(胃食道逆流)
肺炎
同最難搞嘅plumonary oedema(肺水腫)

再加上你有氣促嘅話 最好去睇一睇

THZ

有冇胸脅痛？

佢話嘔痰 所以我估都係gord gerd

用個密實袋裝少少
然後用膠袋包住
拎埋去急症
同醫生講清楚你由幾時開始嘔
總共嘔左幾多出嚟

睇急症啦仲問

快啲睇急症，最好攞埋碗痰

飲返落去又可以咳多次出嚟

試下成碗拎埋去睇醫生

瘋狗症rap

連登個個一定醫科高材生
仲要執業幾年做世界名醫
唔係點會開post都唔睇醫生

巴打幾多歲？有冇食煙？有冇長期病患？

咩色先？會唔會鼻涕當痰咋

睇醫生啦 仲係度問

以為你p咗核爆張圖落去

我地個樣好似檢測套裝咩？

Rap

正常一個肺可以有咁多痰咩?
點解今日連登咁多核突post

pulmonary edema?

嘔成日都唔睇醫生，反而上網問人，樓主本身係咪有白卡

碗痰 愈黎愈重

一陣係街見到有人拎住碗痰 個個就係我歡迎相認

當你講到自己有幾嚴重
連登仔絕對只會反駁加恥笑

你應該試著說
屌你一日咳咗成碗痰
個人仲係龍精虎猛 乜事都無
唔明後生仔做乜咳兩下就驚肺癌

然後連登仔就會認真幫你診斷
不斷博你嘴
講哂所有可能情況出黎

好似山藥泯

btw去睇醫生啦 唔好拖

啤酒黎？

杏仁露黎姐

幾多歲 男定女

屌

死lo

可能肺炎

我早2個月都係咁入左醫院 去醫院果陣40度發燒
仲驚係武肺 入醫院check完話係細菌性肺炎
住左2日打抗生素 出院果陣37度燒
返屋企繼續食一星期抗生素就好返
過兩星期已經去跑步已經冇問題

利申: 無煙無酒 有做開運動
醫生都話冇特別原因都有機會感染

你咁都唔去睇醫生 你on9?

Agger

pulmonary edema